認真，有冇人覺得 Crazy Rich Asians 好睇過 Parasite ？

Crazy Rich Asians 好好笑，又表達到文化差異果種衝突

Parasite 只係好彩題材啱 Oscar 班左膠口味，講貧富差距呢啲大路問題

講真日本個堆漫畫真人化電影唔會衰得過依套泡菜片

依套好睇過你套支那電影啦

認同
樓主應該都鐘意喜馬拉雅星
佢探討多元社會同種族stereotype之間個種矛盾好有感染力, 十幾年都無人超越到

系

on9